雙賊刀劫洪水橋油站 擸近2千元現金及手機

過往曾有賊人行劫加德士油站。

天水圍洪水橋石埗村加德士油站，今日(23日)凌晨3時許，2名男子闖進上址，各自亮出牛肉刀指嚇姓余(44歲)女職員表示打劫，搶去萁約1,700元現金及一部手機後逃去，職員報警。警員聞訊到場兜截惜無發現，正根據現場天眼片段及事主提供的資料追緝賊人。

警方調查後將案件列行劫，交由元朗警區刑事調查隊接手調查，並追緝在逃賊人，2人年約20至30歲，身高約1.7米，中等身材，案發時戴帽及口罩。其中一人身穿黑色長袖上衣及藍色長褲，其同黨則身穿白色長袖上衣及藍色長褲。

流浮山刀手?

有冇機會個職員同兩個賊有關係？知道自己公司無乜人，就叫人嚟打劫自己？

得千七蚊搞咁多野？

有機會，班手足燶過隻閪，連廿蚊飯錢都無啦

兩名狗隻劫洪水橋油站